# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2023, Xorbits Inc.
# This file is distributed under the same license as the Xinference package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Xinference \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-22 14:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"

#: ../../source/index.rst:5
msgid "Welcome to Xinference!"
msgstr "欢迎来到 Xinference！"

#: ../../source/index.rst:19
msgid ""
"Xorbits Inference (Xinference) is an open-source platform to streamline "
"the operation and integration of a wide array of AI models. With "
"Xinference, you're empowered to run inference using any open-source LLMs,"
" embedding models, and multimodal models either in the cloud or on your "
"own premises, and create robust AI-driven applications."
msgstr ""
"Xorbits Inference (Xinference) 是一个开源平台，用于简化各种 AI 模型的运行"
"和集成。借助 Xinference，您可以使用任何开源 LLM、嵌入模型和多模态模型在"
"云端或本地环境中运行推理，并创建强大的 AI 应用。"

#: ../../source/index.rst:25
msgid "Developing Real-world AI Applications with Xinference"
msgstr "使用 Xinference 开发真实场景的 AI 应用"

#: ../../source/index.rst:117
msgid "Getting Started"
msgstr "入门指南"

#: ../../source/index.rst:121
msgid "Install Xinference"
msgstr "安装 Xinference"

#: ../../source/index.rst:125
msgid "Install Xinference on Linux, Windows, and macOS."
msgstr "在 Linux、Windows 和 macOS 上安装 Xinference。"

#: ../../source/index.rst:127
msgid "Try it out!"
msgstr "立即体验！"

#: ../../source/index.rst:131
msgid "Start by running Xinference on a local machine."
msgstr "首先在本地计算机上运行 Xinference。"

#: ../../source/index.rst:136
msgid "Explore models"
msgstr "探索模型"

#: ../../source/index.rst:140
msgid "Explore a wide range of models supported by Xinference."
msgstr "探索 Xinference 支持的各种模型。"

#: ../../source/index.rst:142
msgid "Register your own model"
msgstr "注册你自己的模型"

#: ../../source/index.rst:146
msgid "Register model weights and turn it into an API."
msgstr "注册模型权重，并转化为 API"

#: ../../source/index.rst:151
msgid "Explore the API"
msgstr "探索 API"

#: ../../source/index.rst:155
msgid "Chat & Generate"
msgstr "聊天 & 生成"

#: ../../source/index.rst:159
msgid "Learn how to chat with LLMs in Xinference."
msgstr "学习如何在 Xinference 中与 LLM聊天。"

#: ../../source/index.rst:161
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: ../../source/index.rst:165
msgid "Learn how to connect LLM with external tools."
msgstr "学习如何将 LLM 与外部工具连接起来。"

#: ../../source/index.rst:170
msgid "Embeddings"
msgstr "嵌入"

#: ../../source/index.rst:174
msgid "Learn how to create text embeddings in Xinference."
msgstr "学习如何在 Xinference 中创建文本嵌入。"

#: ../../source/index.rst:176
msgid "Rerank"
msgstr "重排序"

#: ../../source/index.rst:180
msgid "Learn how to use rerank models in Xinference."
msgstr "学习如何在 Xinference 中使用重排序模型。"

#: ../../source/index.rst:185
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: ../../source/index.rst:189
msgid "Learn how to generate images with Xinference."
msgstr "学习如何使用Xinference生成图像。"

#: ../../source/index.rst:191
msgid "Vision"
msgstr "视觉"

#: ../../source/index.rst:195
msgid "Learn how to process image with LLMs."
msgstr "学习如何使用 LLM 处理图像。"

#: ../../source/index.rst:200
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: ../../source/index.rst:204
msgid "Learn how to turn audio into text or text into audio with Xinference."
msgstr "学习如何使用 Xinference 将音频转换为文本或将文本转换为音频。"

#: ../../source/index.rst:206
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: ../../source/index.rst:210
msgid "Learn how to generate video with Xinference."
msgstr "学习如何使用Xinference生成视频。"

#: ../../source/index.rst:214
msgid "Getting Involved"
msgstr "参与我们"

#: ../../source/index.rst:223
msgid "Get Latest News"
msgstr "最新资讯"

#: ../../source/index.rst:231
msgid ":fab:`twitter` Follow us on Twitter"
msgstr ":fab:`twitter` 在 Twitter 上关注我们"

#: ../../source/index.rst:236
msgid ":fab:`zhihu` Read our blogs"
msgstr ":fab:`zhihu` 阅读知乎博客"

#: ../../source/index.rst:243
msgid "Get Support"
msgstr "寻求帮助"

#: ../../source/index.rst:251
msgid ":fab:`weixin` Find community on WeChat"
msgstr ":fab:`weixin` 微信社区"

#: ../../source/index.rst:256
msgid ":fab:`discord` Find community on Discord"
msgstr ":fab:`discord` Discord 社区"

#: ../../source/index.rst:261
msgid ":fab:`github` Open an issue"
msgstr ":fab:`github` 在 Github 上提 issue"

#: ../../source/index.rst:268
msgid "Contribute to Xinference"
msgstr "贡献"

#: ../../source/index.rst:276
msgid ":fab:`github` Create a pull request"
msgstr ":fab:`github` 在 Github 上提 PR"
